（突發）深水埗要人！

深水埗街坊快啲落黎啦！得好撚少手足咋！

推

我知 準備出

唔敢出街都大叫鬧班死黑警啦

要人呀

22:35 狗已封路

831 死線